[港島撚]西環有咩選擇

想問咁多位巴絲

除咗呢個list之外仲有邊間係黃店

西環啲黃店真係好少

大部份都係cafe

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

幸福單品咖啡
啲三文治又正又大份
大食積嗌一份都可以兩份share

唔update喎依個
一睇就見少左間活一鮮 美味聯盟

Kennedy Town 近海皮好多野食不過全部都係啱鬼佬

Most updated list: